男仔夏天會搽香水或者有用止汗劑。。。

是咪會吸引到啲大姐姐埋嚟。。。
返工撘車明明㗎車咁多位，點解硬係要黐咁埋
Feel到佢好似想索晒我身上啲香水咁
你索晒我又要再噴過，為乜
爭少少就好似下面位巴打咁。。。好橙

好得人驚，越索越埋，我都係以後唔搽香水
未夠兩個鐘都俾人索到冇味

爭少少就好似下面位巴打咁。。。好橙

係 自己坐係度玩手機
係橙啲

我係企喺度的

SEED OR MOTHER

我都唔睇AV嘅，冇番號冇seed
電車内で他の乗客がいるのに隣の男に触って逆痴漢する痴女！逃げても追いかけてチンポを取り出して扱いて立ったまま背後からオマンコに入れちゃった！【里美ゆりあ】

thanks Ching 👋😬

返工唔好咁多幻想

好心幾廿歲人就唔好咁多性幻想啦

冇幻想，真人真事

就係冇幻想好橙丫

ching噴邊隻？

薑心比心

伸手

臭㞗味都好索
你以為自己好靚仔咩

少少吖，肥美型囉

咩叫肥美型

肥壯，豐美，豐腴，美麗。

好多gay都中意呢啲

唔知呢，未搞過基丫

你值得擁有

唔丫，謝謝

帶撚晒口罩都聞到
我而家隔住個mon都聞到樓主浸香水味